好多人話聽日5點起身去搭巴士返工

手足依家快d散水
聽朝凌晨再戰

推

7點d人返左工啦

agger，今日目標達成，要諗下聽日點部署

D人係咪真係痴撚線
如果5點開始塞
班友係咪搭通宵車返工
如果通宵車都塞埋
係咪會前一晚係公司訓

屌 我有日做到老閪 請到呢班豬 年中真係慳唔少

真係痴撚線點解唔直接喺公司訓？

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

又做散水撚？

散唔散現場決定

中意返工嗰班建議而家返公司瞓定，一定唔受影響，仲可以第一個開燈，得咗

差的士叫的士佬罷工有的士點都返到

奴性重 冇得救

伸報：我住粉嶺，頭班火車0540，巴士約0535左右

好多都5：30就有